[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (972)

西床反cup啦屌

助攻

Diu

lm

禁錯負皮

木馬號

slow

屌你

Slow

正返

性達陣果種廢

SHAW

你個slow slow

正皮樓豬 支持水床ng

👍👍

碌梳

威斯利伯贏盤要印波衫了..

威斯特曼
12.5S
利伯泰迪🐯

係邊買

正評左馬拉加雲佬

冰角到完場

8.5都想要S

4分鐘4角，90分鐘4角

淘寶乜都有啦

真 ？

係咪完喇

睇黎要再一次相信高原主場了

咩完？

建議開個角球心水channel
贏派輸摺

channel

試過搵圖拉兵工廠 搵唔到

大陸佬唔識

佢地賭d野仲多過我地

次次都要叫追和反cup好攰

其實可以直接開個全紀錄既

叫兩隊一齊反cup仲攰

紫貝不累

same road

如果河床cup到我一陣就可以去揼骨

又得姐

性達菲1:1

呢排準到 3日全開對家

我要走盤夠

唔好quote啦

扑左佢咪得 quote乜9假分狗

你咪一樣

波po變左質，以前玩得開心啲

你都係

無人留言玩咩 好多人MON就真既

有時擺到明假膠都會比人認真屌

撚一鋪過

西床食藥未

以前同修屍你地玩 報假分都好包容，而家開口埋口就屌老母，我唔玩了

聖達菲反cup 一世球迷 拿拿聲

挽留

由於騎師王現時形勢缺乏競爭性

爆角😉😉

冰角的路是孤獨的

唔好 冇左你又差減d野咁

2:0 gooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

20

西床真係抵死

2-0 提早收皮

應該嫁WOR

2-0😰😰

2017了 河床...

唉我屌

西床你食屎啦

屌豬多粒 無了

我知錯了

可能2:2走盤呢

都唔會有角架啦 12.5s派彩啦好嗎

次回合可以重注西床

仲買咩

西床次回合贏幾多都得
只要佢想

唔冰都唔會有 河床班人應該開始頭暈眼花

2-0

56k

驚主刷

西床角又無牌又無
係咪得個龍俾人射呀

木馬號 3-0

30

3-0

fake

爽到喊

講得好好 佢唔想贏12M都可以MISS

有冇手足買主ng?

又fake

blocked

西床比我想像中更西

輸緊又可以關燈cup你

未買唔好買了

各位係咪放棄左聖達菲了

澳彩果然係預言家

收皮啦呢隊廢物

求賜教

威斯特曼
12.5S
7.5S
利伯泰迪🐯

2:1 3:1 好嗎？

已經冇再諗佢 做乜仲提佢

水床好難有角落底就咁唧粒波

尋日愛記...

河床cup

聖達菲戈場入多粒開個1.5大黎

睇左半場。愛堅廢

繼續嗌
冰角到完場

亞盤賠率跌？

拖肥吹大左 新兵唔夾

本來諗佢1:2 0:1

河床ng 101%

同埋阿特蘭大其實好勁 只係香港人成日睇英超唔知意甲實力

無入球啦 唔似會2.5b

仲無c 有幾多人見有4c買左

意甲3雄堅

意大利利物浦

大把

2:0又中 話左追主ng

我

賽前買10.5b
見到爆4c即買細

閪床追和 10個100

Lm

有3大莊走勢係最貼近賽果 澳彩係其中一個

仲有呢

我阿特蘭大20年fans

夠膽爆哂佢

以後sick買了

6.5s

5c 繼續刷

冇事既

聖達菲係咪玩完

西床刷乜撚吖 你都輸啦屌你老母

兩隊踢主場 拖肥今季無攻力
阿特蘭大入左就知贏左

5C

水床空龍2碼飛g

又贏多10蚊
結餘+110

得1隻都俾人屌

無買

e樣真

阿特蘭大早場炒6:0 晚場炒3:0

-4c

5c

即場買咩唔知了。

乞十蚊

買左s一隻都嫌多

留彈藥今晚吧。今晚好多波

利伯泰迪廿年球迷在此 有冇人派

LM

輸到咁仲刷乜撚野
返到主場先再刷啦weak

刷呀刷佢老母

木馬 贏哂未

主龍條褲點解咁長

A高美斯

荷乙8x1大波

運氣黎嫁姐

隊長？球世界勁撚到

終於1:1

驚凍

今晚聯賽應該冇依d盃咁閪啦掛

你試下搵次講真分睇下有冇人信

放心 我都贏啲

又話我

仲有伊利錫

唔係 真係試下睇下會點

西床唔入波都刷角呀屌你

其實你地番咩工點解咁得閒日賭夜賭

7.5s
頂唔頂到

有冇即場料

冰C

6c

屌你咩6c

刷夠未 屌你老母西床？

入波啦仆街聖達菲 醜唔醜呀

刷角肯入未先得架屌

都輸左兩粒俾人，輸兩個角球啦
4-2角完

夜更

閪床咪撚再刷

做緊乞衣

7c

頂住7.5S

呢幾日 過關斷哂 淨係中過一場角球

-2c

刷夠未？次回合先刷得唔得

12.5S好危

派我

引細

11.5s jump

咁你都係好成功嘅職乞
見你中過好多次
我一次都冇

河似ng

執笠啦聖達菲 屌

不求升職加人工最緊要Hea

靜係我都抽佢兩次

聖達菲80mins 1:1
90mins 2:1

8c -2

我見證咗

西床刷到

8c

屌你閪床

仲要連續兩日

繼續刷

屌你老味 西床 刷撚夠未

比多2角黎

賭波當part time仲爽

No goal

本身以為唔洗嗌 要嗌了
冰角到完場

西床刷角入波呀

又唔似。

刷乜撚野角呀 閪床

負數part time

買我對家 派返俾我ok

入未呀

8c 完 捐100

是旦一隊入一粒啦

如果唔係返工hea可以賭波應該儲到錢

3 0

捐俾我

3-0 垃圾西床

哇

3:0
西床愈禁屌愈輸

主隊咁撚勁

我都好想唔得閒 無奈真係太得閒 收工仲撞正早場波

一早買左了

7.5S

4打3都冇人啪埋去

一轉盤就買左

3:0

是你了

比多2角

我呢

笑

刷呀

威斯gel 利伯頂實

無諗到3:0

刷完角俾對家入

B哥又炒車

是油一場中兩次就見過

開個10c夾死你

一買西床ng對家就入

次回合可以買河床4-0 5-0 主其他

不賭就是贏

1 1

1-1

你信河床

佢要贏一定贏到

利伯頂實

入多粒 主場之力

利伯頂撚住

俾多2c o黎好wor

水床快刷

3-1ok?

有機會

頂住角細

輸中位

半格都收貨了

下場可以all in河床了

利伯

聖達菲 整多粒呀

劇本來了

gun

9c-1

9c

利伯76-90 41%失球率

直接買主晉
如果有的話

刷多隻嗌撚死我了

仲有1隻

角球旗戰術

2-1

爭啲

頂住

賽前中位9.5

9.5s jump

世界級中位數

全屌一餐啦

直屌4-0

2-1 求你 一世球迷

頂住12.5

河床入多粒ok

刷多角呀水床

主勝 讓主 主盤 主晉 主其他
諗下都勃起

唉屌西床

大家猜完場算啦

屌你個龍又詐死

閪床

2:1

聖達菲求下你

吹未？30唔洗加時啦

12.5s

要床唔入波都要C呀

馬會ft 8c 派100

10c goallllllllllllll

補幾耐

10c

好波

屌 又爆鳩我9.5

斬哂9.5s

威斯

奇蹟十角

1:1 完 屌你個on9keeper

10c goooooooooooooooooal

抵輸啦西床！

im

10c就完

牙虎好波

9.5b 10.5s goal

屌你老母垃圾波 本來可以即刻追返哂

8.5b 9.5b 12.5s goallll

真係爆你9.5

勁

我ok?

屌10c

有一舖過係咁gel 加乘

補返尋晚歐假條數咋

嗌左全場
補時最後一分鐘爆
有冇人派

我我我

快d起機

到底要幾痴線先敢即場買9.5b

爽到喊
反cup是你了

Tg me your Ac
訓陣先，晏啲入

我又要

今晚正數再派

me=cls

我屌你老母
搞到我開會唔敢望手機
1.82 12000 9.5b

驚撚到手震

me

朝早d波正氣過d垃圾歐洲賽

留定名先

臨尾1分鐘先goal
停足50分鐘c

cashed

今朝負數

唉河床豬左，今個月又要捱麥記12蚊包了

還有黨

你事後飛飞好狗

歐聯 歐霸啲角真係唔敢玩。
未贏過過

反cup子問完我咪答左

熊仔糖幾準

Me!

小注原來都好開心

7.5b cashed

呢排200 200咁買過關都應該輸左1k 買返單場算

買左3場上盤
全部開下盤

屌你老母

今晚blacklist系列
法乙 瑞超

過關真係食得屎

我巴好波

問黨拎返

50分鐘未試個

個名已經殘體

有冇人派我了

真係有答 我證明

要派了

me了

你一晚賭10萬 15萬 驚咩呀 gel

14Sept17

普羅米修斯單雙

本金: $500
總盈利: $2,100
暫結餘: $4.3

竟然有贏 派2個100

btw,單雙明明蝕水都可以賺要有幾好運

賭咩都蝕水

即場角球

mememe

起碼其他有啲野參考下

下場ALL IN佢4-0

ME了

2017了

我了

LM

請你一定要中我

我牙
我牙
我牙
我牙
我牙
我牙
我牙
我牙
我牙

lm睇cd rom推到1001

slave

推得好快

R霸R聯假撚到

可以上熱門喇

夢神

修屍再冇我份抽真係sad

咩cd rom.. 大部份都係我見過既名來..

Cls

-.-

唔派cdrom

0030已買

流浮留名

好安答...

多cd-rom到

Me 了

don..'t

再唔派我真係要針

我有幫手屌波

唔係cd rom來
好多大蛇

夢大學校長

尖尖 細細個就聽過呢個名...

留名

我知，都有一大堆

夢大canteen

豉蛇

屌 做嘢先 贏完 爽

Sorry 錯ac

羊蛇

900幾個抽兩個 這些機會

壞蛇

妻蛇

普十抽二 list
羊錢
羊錢
羊錢
羊錢
羊錢
是油
是油
是油
是油
是油

好多大佬上哂水

十卜了

是油又邪能住哂

全部見過 邊撚到cd room呀屌您

今晚俄假已有心水
和

想問問琴晚有邊幾場即場

Er....🤔

系 職mon廢青

其實其他都係我分身 派我就得了

十卜

21840 食華嫂了

11:45 cut

比你咒咒我 呢幾日索左4皮野

好球

我呀 普

我成日上黎架 邊係cd rom

gun大蛇又贏

Reported

勁?

要乞錢了

我都跟開你

琴日開始就好好運，頭10抽一派

14Sept17

普羅米修斯單雙

本金: $500
總盈利: $2,100
暫結餘: $4.3

Lm，派我阿

K

爽爽爽爽爽爽

有無人整個list
好似好多都未見過

好亂 有無手足可以幫我整list..

Quote 普羅米修斯單雙 先計..

Dllm del圖啦

好彩無波踢緊

好多人好熱鬧

Naeun信自己去左邊..

返緊工

自己匿埋賭輸到趴街

中派2個100 10抽1
中左先開放lm 而家唔計

我3日冇上波po 唔識分了

今次計左賠率未

但日日有追post

豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
羊錢
羊錢
羊錢
羊錢
羊錢
羊錢
羊錢

[quote]14Sept17

普羅米修斯單雙

本金: $500
總盈利: $2,100
暫結餘: $4.3

竟然有贏 派2個100[quote]

廢老
廢老

屌

加埋娜恩可以嗎

計左

Geeeeeel Caaaaaashed 穩如狗！

有無巴打知琴晚邊幾場有即場

普比人串

上到熱門未

波post比連狗lock咗

Gchi了

where

未夠力

未

好似定左小圈子上唔到

唔係馬會app睇到?

你開個 買單雙每日cash2.6k 即刻上

賠率

碌下隔離見到

今晚0200啲波 全部唔開盤咁濟

隔離係狗竇 mark緊邊隻狗過咗黎乞

唔抽啦屌你老母
派#888

中肯

直接派我就得了

點睇

你日日TG串我廢...

888888888

快手推

冇del圖dq

人少少

無乞好耐

求list...

笑左

係咪派我了

難D唔係office

差一張圖

是油

為咗乞錢你去到幾盡

是油好能on9...

屌你老母 夠撚你玩咩

是油弱智 lm

輕鬆

美麗全城

金主未上水

屌 我自己都唔撐自己，dq是油吧

點乞牙..

有個紅色鍾個場就有即場
有錯勿

我=你

推

佢問尋日

唔洗推了 #888已出現

中是油既話佢單車爆軚

為左乞錢改名換姓

賣左啦

嘩改埋名

Dllmch

唔中西面講5通

出賣自己

又話賣俾我

我係唔會出賣娜恩

原來是油係外賣仔 話自己係地產精英

咁上hkjc odds 個網

職乞都要有尊嚴

是油衝線

😂😂😂

是油字典無呢個字

搵下先

精英

禾刀5識字..,

手機好難整list😑😑

外賣精英

是油同你買海之戀有無折

正

回佣比u

做咩

識# & 1234567890

花之戀好了

~='~'/:=~;";=''

花之戀呢

😱🤙🏽👍🏻🤙🏼

愛炫美應該平d

仲有貨咩

我買咗間

俾d大蛇買哂

留一

美麗掃晒

同大蛇一齊住

個個買樓

放租

租先正

屈蛇

有人派#888未

一班跳樓 一班買樓

屌蛇我男神

追不到的小美 鏡花水月

啱啱落樓撞到美麗

唉

仲要打工打到幾時

六寶🐎

原來跑聽日 又要刨馬了

獨讀
五千蚊
跳落大峽谷
袁澧林
恩地oppa
豉油單車專家
好想死
Mkhitaryan
左右b(迷盧)
湯川代子
綠帽奇俠
Tyler_Durden
城大姨姨世界第一
毒菇求派
伊保爾
我個野壞左
Esclave
好運達人
反cup子
我叫你爸你打我媽
人妻
醉後房跣
我怨我瘋得遲
鐵頭光頭仔
輕談淺唱——艾力
Dreambig!
匡智晨輝靖哥哥
笑話唔洗多
反手打飛機
一蚊不賭角球細
麥雞雞利斯
MarcoAsensio20
羊錢
流浮
Thierry_Henry
毒柒無罪
鐵血戰士費路哥尼
狗定貓
1872遊花園
專一啤啤飯
蘇亞雷斯
Naeun(信自己)
一鋪過
啊朗好波
鈴谷
鳩up我最擅長
天文台女台長
我沒有
小性奴大世界

CUT

獨讀
5000
恩地oppa
豉油
好想死
西面
Mkhitaryan
左右b
湯川代子
綠帽奇俠(疑似信徒)
Tyler_Durden
反cup子
奴奴
城大姨姨世界第一
鐵頭光頭仔
輕談淺唱——艾力
Dreambig!
反手打飛機
羊錢
流浮
Thierry_Henry
賤哥哥
毒柒無罪
狗定貓
1872
專一啤啤飯
鈴谷
鳩up我最擅長
Naeun(信自己)
天文台女台長
我沒有
So9
廢老
曹操

唔知有無漏

你自己都整左啦

差#888

list 無me

不如玩淘汰戰好似刺激D

咁那長

抽個陣加返 Sorry

888

咁都抽中要攞去買6仔

咁多人邊刺激 3抽2啦

不如組幾隊出黎踢場波

可能我黎日子短 咁多人唔識

無人志在個100啦 大家開心下姐

50>10>3>2

咁就玩來開心下會5會第一輪就無我咁燈

我志在牙

3抽2唔中果個

好玩好玩

好wor 笑死 有得直播就好

俄羅斯輪盤

Ig直播

#888

叫女同事渣機

好緊張

屌 咁多花晨

中

準備笑到仆街

文字直播啦

岩醒

第一下就中你

#888 Naeun（信自己）

小小姐 大部份見過

咪能搞我啦屌

^^

已寫好bot #888
售價100

Ok

豉油做咩改名

職乞開工

佢好多分身

佢真係改左

系

請你一定要抽中me

我得一個ac

是油你咁出眾

7黑中的型火蟲

冇我
可以針了

中了第一浸

輝哥哥報假分係咪要取消資格

cd rom唔計

假分dq

依個真，成個表得我一個唔係CDROM

一個要哂兩份THX

內定

我咁gchi普巴冇 cd rom有公平咩

冇我

第一個lm都冇份

cd rom cashed

咁少人睇😑

我印象中定發夢好似講過阿妓全格派100
唔知係咪真

跟住點 抽3個？

重抽

果10個係10個留言內冇覆到既當取消資格啦

兩個

係呀 我有lm

好喎

好正

3個了

gchi

推走你

幾十個抽一個 都幾難。。

1230抽3/4個😂😂

夠10個了

次次派都追數咁
有次追乜青大廢西追左3,4個po
唔喺度睇真係嘥氣

l定m 笑9抽唔中果個先

直接派算啦 又人係度又唔駛追

呢十個係foul

Cup子今朝贏定輸

aggar

Agger

過哂十個啦，得我一個合資格

我試過3抽2唔中

都冇錢點買 我乞左成晚

笑到

搵唔番個list
仲有邊個留左

Me

好似得幾個有lm

好似中我同老母b

Cup子無賭？
只屌不買？

1230準備

係

幫屌乞聽日馬起機

果陣都好似5點幾
有咁多人咩

玩開幾大呀？幾十 一百咋？
我講緊波馬

行開去做一做野姐

人妻不在

咪提啦dllm

Bot is auto

其實都少，我係阿迷先起身睇

又無我份

真 mon 緊

有鬼 好似得4,5個 我晏d整list俾你

幫人妻袋住先

普巴抽未 想睇花式撚狗

Thanks

想做9

我狗

你本身係

Hi

hi

十抽一派我100

ok

準備

是油花式

Thx bb

888?

898

999

我愛一夜

普B準備

1

xd

88

差一

是我了

差1秒

等普ching

留

真係898

咪開心住，我之前試過咁俾人走數

牙🐯

一夜蛇自己助攻 假球

乜都唔中

10抽3 now

抽走多6個啦 想睇

冇野 自膠

我係890，點助攻

gchi 好悶

岩岩做緊野 抽完未

留tg 36分唔留再抽

抽中你 tg lihkh

好

我咪#888

咁都唔派我

留左

mk都中獎 diu....

block左

死mk

好似有真樣

因間要開會啊，快點

好似係第9張

偷得好😂😂

屌miss左

????

😨

😁👍

手下留情

笑撚死😂😂😂

派中都俾人起底

好靚仔

抵啦

好想派反cup子

普b撚狗未

佢話想讓比我

邊個來

好靚仔 我想溝你

又反cup子

我用生命屌球

讓比我呀嘛係咪 你岩岩講既

賣西面ig

我唔記得我up過張相

冇我既 岩岩10抽3

尋晚贏既定輸既人多？

其實我派200 上面個list
抽2個唔派 定 抽1個唔派 再新po 留名

靖哥哥

我1001派1個100

一個唔派la sure

好亂

1001 轉運

2002

1001

直接我